[Eggsy] 箭神第一戰

好似幾吸引

好期待啊

Eggsy

EGGSY

Eggsy
認真 段trailer睇落有啲伏 但為咗Eggsy我會去捧場嘅

睇我Taron
睇佢練射箭啲片
佢射得好pro

就快做，好正

其實劇情應該都冇咩太大期望，只係想睇eggsy變robin

係咪第一代鷹眼

第一代green arrow

好中意睇神箭手，好型
不過啲人服裝好似唔太似古代

星期四

好撚勁

扔野個個企咁埋等陣唔小心TK就仆街

原來真係搵左呢條友黎練

點解arrow又唔搵佢

唔撚係掛

唔理啲評分 睇咗先再算

已經唔會再信評分

呢套野一睇trailer就知係伏啦

預告連呃人睇既能力都冇

arrow射d箭係特技黎 佢冇射過箭出黎 剩得拉弓動作 之前睇訪問話因為怕危險傷到人所以唔落箭 所以我諗練黎都冇用掛

睇完

十分滿分比幾分

爛到仆街

戲名應該改做 綠帽俠

本身諗住入場睇下係咪好似毒魔咁比人抹黑
呢加慳番

打打下女主角除咗robin個面罩痴撚線

射箭場面太少,諗住出陣做搶劫任有野睇,點知好似達哥玩刺客咁就完左

咁仲買唔買飛好

我會照買,
好中意神箭手英雄，好型棍

有陣膠味,Ridley Scott拍果套仲好

Good?

但ollie真人好似識射箭…? 唔記得係youtube定唔知邊到見過佢真係拉弓射

佢有拉過真弓射 但係咪識射就唔知

Ollie係睇佢玩引體操肌

佢玩引體上升個支野好j到

未劣化嘅felicity 果陣仲係好吸引

唔怪得佢d training 黎黎都係打黎打下 舉下鐵

個女主好正

好正 係咪有續集

實有啦
第一戰
仲有三五七戰

好正WOR 好熱血 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD